丹麥除左哥本哈根重有乜地方好去？

有機會一定要試下noma餐廳, 佢有連續幾年世界排第一